英格蘭超級欖球聯賽

幾好，又見返侯克

hulk+查奧義
不如買埋安東尼奧

Fact check咗未

Fact check咗係rumour

就算落埋場
無親身去睇都唔算fat check